有塵入左 iPhone鏡頭入面可以點搞？

好似最近先有 唔知係咪因爲最近帶埋去跑步有關？？
而家一夜拍好易出反光

拎去apple store整

買另一部

知唔知要幾錢到？ 過左保

唔知

拎去深之都問下？

原來可以咁
搵日去試下先